電影糖漿玻璃樽

近排想玩下拍片
要爆樽 電影個啲糖玻璃會唔會好難整
咁就唔洗周街問人拎啦

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

推呀，好想知

1. 糖膠玻璃樽

道具師常以糖膠製成玻璃樽，作為電影打鬥爭執場面的「爆樽」武器，以保障演員安全。香港目前僅有少數道具師懂得製作優質糖膠玻璃樽（玻璃沒有氣泡、高透明度），每日最多生產4至5個，每個要價約500至600元。

屌 原來咁撚貴
如果唔需要整到咁靚呢

佢用糖就係唔想拍戲嗰陣傷
練好少少特技 咪可以慳成本用真樽

最驚係冇真樽再用

咁睇黎全港都唔可以賣嘢飲

玻璃咁環保點可以唔用玻璃裝嘢飲